狗狗上gear舉旗由鳩佢

佢要舉佢要著 著撚飽佢
我地入去買老婆餅㗎姐
佢唔撩皮唔好主動郁手
你要知會有狗混入咗黑衫去煽動大家
記得冷靜去判斷

唔好衝動

Shopping 完就走

push

光復香港

唔好信班黑警

就算你有道理都好

班撚樣都唔會理 照拉

佢地癲狗黎 無野做唔出

Push

Agger

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

盡量少啲挑釁班狗啦
明白大家都好撚嬲

成立獨立調查
雙普選

p

pish

5：15 豐年路開始向元朗站方向推進清場，速龍上天橋用槍瞄準市民

咁撚多樓你放煙有撚柒病